msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:46+0000\n"
"Last-Translator: DeepL <noreply-mt-deepl@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.tuist.dev/projects/tuist/"
"dashboard_auth/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account confirmed!"
msgstr "계정이 확인되었습니다!"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:292
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account created successfully! Please log in."
msgstr "계정이 성공적으로 생성되었습니다! 로그인하세요."

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:304
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account name is already taken"
msgstr "이미 누군가 사용 중인 계정 이름 입니다"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:97
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Already set up your Tuist project? Skip setup and go to the dashboard."
msgstr ""
"이미 Tuist 프로젝트를 설정하셨나요? 설정을 건너뛰고 서비스 현황으로 "
"이동하세요."

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Back to log in"
msgstr "로그인으로 돌아가기"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Binary caching"
msgstr "바이너리 캐싱"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change your password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:40
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check your email"
msgstr "이메일 확인"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check your inbox for a confirmation email and click the link to continue."
msgstr "받은 편지함에서 확인 이메일을 확인한 후 링크를 클릭하여 계속 진행하세요."

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose a username"
msgstr "사용자 아이디 선택"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose a username for your personal account"
msgstr "개인 계정의 사용자 아이디를 선택하세요"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:217
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm your account"
msgstr "계정 확인"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirmation failed"
msgstr "확인 실패"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect your project"
msgstr "프로젝트 연결"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect your project to the dashboard"
msgstr "프로젝트를 대시보드에 연결"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connection successful"
msgstr "연결 성공"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:86
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "우리에게 문의하세요"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "서비스 현황"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Discover how selective testing is reducing your test time."
msgstr "선택적 테스트가 어떻게 테스트 시간을 단축하는지 알아보세요."

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:178
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:69
#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:135
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:72
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:307
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email is already taken"
msgstr "이미 누군가 사용 중인 이메일 입니다"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Explore Tuist features like binary caching and selective testing to speed up your development."
msgstr ""
"바이너리 캐싱 및 선택적 테스트와 같은 Tuist 기능을 살펴보고 개발 속도를 높일 "
"수 있습니다."

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Explore how binary caching is enhancing your build times."
msgstr "바이너리 캐싱으로 빌드 시간을 단축하는 방법을 알아보세요."

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "If your email exists in our records, you'll receive reset instructions shortly."
msgstr "이메일이 기록에 남아 있는 경우 곧 재설정 안내를 받으실 수 있습니다."

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Install Tuist CLI"
msgstr "Tuist CLI 설치"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Instantly share your app using a URL."
msgstr "URL로 즉시 앱 공유."

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:81
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Interested in SSO?"
msgstr "SSO에 관심이 있으신가요?"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:159
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Keep me logged in"
msgstr "로그인 상태 유지"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:77
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:15
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:172
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:80
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:45
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in to Tuist"
msgstr "Tuist에 로그인"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:54
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in to your enterprise account via Okta"
msgstr "Okta를 통해 기업 계정에 로그인"

#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Logging in via Okta failed"
msgstr "Okta로 로그인하지 못했습니다"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Next steps"
msgstr "다음 단계"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No SSO organization found for this email"
msgstr "이 이메일에 대한 SSO 조직을 찾을 수 없습니다"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "OR"
msgstr "또는"

#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Okta log in"
msgstr "Okta 로그인"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:146
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password reset successfully."
msgstr "비밀번호 재설정에 성공했습니다."

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Previews"
msgstr "미리보기"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project Ready? Proceed to dashboard"
msgstr "프로젝트 준비 완료? 대시보드로 이동"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:61
#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run the following command to install Tuist CLI."
msgstr "다음 명령을 실행하여 Tuist CLI를 설치합니다."

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run this command to link your project to the dashboard."
msgstr "이 명령을 실행하여 프로젝트를 대시보드에 연결합니다."

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective testing"
msgstr "선택적 테스트"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:183
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:181
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:262
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sign up for Tuist"
msgstr "Tuist에 가입하기"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "This username has already been taken"
msgstr "이 사용자 아이디는 누군가 이미 사용 중 입니다"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist CLI is connected!"
msgstr "튜이스트 CLI가 연결되었습니다!"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:40
#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:26
#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:44
#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:16
#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:21
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:37
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:47
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:67
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:209
#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist Logo"
msgstr "Tuist 로고"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist app is connected!"
msgstr "튜이스트 앱이 연결되었습니다!"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist dashboard"
msgstr "Tuist 대시보드"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist documentation"
msgstr "Tuist 문서"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist is connected!"
msgstr "튜이스트가 연결되었습니다!"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "User confirmation link is invalid or it has expired."
msgstr "사용자 확인 링크가 유효하지 않거나 만료되었습니다."

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:63
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:64
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username may only contain alphanumeric characters"
msgstr "사용자 이름은 영문/숫자만 포함할 수 있습니다"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Waiting for connection"
msgstr "연결 대기 중"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "We'll send a password reset link to your inbox"
msgstr "비밀번호 재설정 링크를 받은 편지함으로 보내드립니다"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Welcome back! Please log in to continue"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다! 계속하려면 로그인하세요"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Welcome! Create an account to continue"
msgstr "환영합니다! 계속하려면 계정을 만드세요"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue"
msgstr "탭을 닫고 계속할 수 있습니다"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue in the app"
msgstr "탭을 닫고 앱에서 계속 진행할 수 있습니다"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue in the terminal"
msgstr "탭을 닫고 터미널에서 계속할 수 있습니다"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:46
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account could not be confirmed."
msgstr "계정을 확인할 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account has been confirmed."
msgstr "계정이 확인되었습니다."

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account has been confirmed. You will be redirected shortly..."
msgstr "계정이 확인되었습니다. 곧 리디렉션됩니다..."

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your new password must be different to previously used passwords."
msgstr "새 비밀번호는 이전에 사용한 비밀번호와 달라야 합니다."

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:49
#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "homebrew"
msgstr "홈브루"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:46
#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "mise"
msgstr "mise"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "using CLI"
msgstr "CLI 사용"
